今次升浪細價股無乜點郁過，有排都未到牛3

三幻六 糕糕糕